{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029991?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 펜션연가 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。 予約人数に追加の人数が生じた場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンション以外は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 出入り時間を守ってください。 客室と周辺施設の使用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任がある場合があります。 直火式の料理は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が生じることがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約の際、バーベキューと利用時間、料金に関する案内があり、無料セミナー室、フットサル場、IPTV/WiFiの利用が可能です。 渓谷に隣接し駐車可能で、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加の人数が生じた場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "出入り時間はありますか？",
            "answer": "出入り時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の使用時の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の使用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理を作ることはできますか？",
            "answer": "直火式の料理は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるように言われていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の際に重複予約が生じた場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が生じることがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "予約の際、バーベキューと利用時間、料金に関する案内があり、無料セミナー室、フットサル場、IPTV/WiFiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "渓谷に隣接し駐車可能で、周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 570
    }
}